政府引火自焚， 黑警隨時可發動軍事政變

宜家警狗擁兵自重， 已經冇人冇部門可以制衡， 而且無視法律， 隨時反哂成個政權都得